著名紅官胡雅文又重判手足4年！！

中共唔倒台，港共都唔會倒台

明明警察入去撩交打，手足只係保護家園

Push!!!!!
沒有暴徒

明明係班狗圍堵在先，暴佢老味

投訴師

暴動罪挑戰法治，嚴重危害社會安寧，法治是社會的核心價值，是香港的成功基石，令社會得以安寧，社會不能活在威嚇中

判詞

痴L線

死肥豬, 狗官

死肥豬屌你老母

相又心生成隻豬咁

推

胡國興個女

情操高尚斬都係45個月.
所以話馬道立真係收皮啦, 宜家唔係香港人唔尊重法律,
係你so-called法官D判決同絕大部市民既價值觀差太遠, 都唔make sense ge.
而且唔係個別例子, 係幾日又一單, 幾日又一單, 香港人對法治既不信任就係呢班撚樣法官做成.

當年納粹屠殺猶大人都係話自己依法辦事.

法官的價值觀係咁
淨係安寧就得
共產黨做乜都冇所謂
就好似「人哋強姦你配合強姦咪得囉」

郭偉健lv

收皮啦馬道立

踢一腳判4年 斬人都無咁重

法治？政治立場？屌你重想偽裝司法獨立

唔係，民主同獨裁喺法官眼中都係平等嘅政治立場，法官係唔會支持民主，民唔民主佢哋係wfc，期望法官會support民主係諗多咗

仆街官

Let’s put it the straight way
強權喺邊個人手中，
法律就會成為咩人既代言人

Especially during the ruling from authoritarianism

真係平等既話無人會屌個官.
宜家係踢一腳比斬到危殆判得仲重, 仲要斬人果個比官讚情操高尚, d官同doj個政治立場洗唔洗露骨到咁.
仲要隔幾日又一單.
更顯出馬道立果種叫人相信法治既中立講法嘔心.

d官係連依法判決都support唔到.